<h4>Ejercicio 3:</h4>


Dada la sucesión de `Fibonacci = [1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, 55, 89]` que está presente en plantas, animales y muchos otros organismos de la naturaleza.

1) Mostrar los números menores a 5

2) Mostrar los números menores a 5 sin repetir
